What was the pianist arrested for?

He fingered a minor

風趣 幽默